各位香港人

黎緊出年準備好接種第二代科興未

死都唔打

唔打？
無得搭車
無得返工
無得食飯
更加唔使用講無得旅行

搭黃巴士
返黃店
食黃店
黃色經濟圈正正係呢個時候起作用